[緊急］恆生ebanking 美元電匯

我將saving accounts既錢轉左去美元戶口
諗住將筆美元電匯去美國銀行戶口
但係我揀p.p 第三者/本港其他銀行
一揀美元戶口就淨係得恆生銀行
可以點搞，同埋最多轉幾多？
都幾心急 因為下星期一就要交美國個邊既學費

幫推

TT 好似要網頁版 試下 9估

未登記嘅acc應該轉唔到。。
電匯去外國嚮櫃台都要幾日

落分行搞

電話app 冇得做匯款，用網站做

冇記錯仲要俾手續費65蚊

其實左方便係 先用信用卡比 然後透過PPS將香港savings既錢fill up返將credit card

我唔係香港

call hotline la

如果唔係轉恆生其他戶口，要落分行申請
早排試過轉本地渣打都要，何況外幣戶口

hsb手機版無, 要網頁版

恒生有外幣ATM，電匯完之後，㩒出嚟就得

打去 hotline 問囉

要用電腦網頁
app無TT

如果你要用eBanking嘅話一定要有嗰個保安編碼器

網上登記收款人每日最高匯十萬港元等值貨幣
填表寄去或親自交去恆生登記收款人就可以提升到一百萬港元等值貨幣

上星期試過 要用網頁版

其實有保安編碼器/流動保安編碼就可以上網整到
唔洗落分行
不過全部野都要網頁版整
包括做匯款 同新增受款人同調整限額

我有保安編碼器，但佢連add 個度都剩係俾hang seng bank

要落counter登記對家戶口先得

你係咪用網頁版先？

其實你有無account ? 你試下咪知囉

試到得仲洗係到講咩

第一要網頁版
第二要保安編碼器
最後你要去匯款個頁,唔係第三者戶口個頁

之前用網頁版登記非恆生戶口
過咗3個工作天先比我轉帳， 仲要限5萬港幣一次

限額可改

又再加多個工作天

急？搵在港朋友幫手，過畀本地銀行

有保安編碼器先做到 e-banking 電匯收錢
或者用transferwise(app, 要編碼器) 匯價超低

喺transferwise app 輸入exact USD amount
要揀✔️bank transfer 唔揀❌credit card

之後揀business 直接填學校嘅付款資料
最後會叫你transfer exact amount HKD 去本地銀行，你就本地轉賬去(一定要記得加埋reference no)
佢有個預計到達時間 你睇趕唔趕得切

用左網頁版成功左啦 唔該晒大家

Hotline唔問問連登

都話唔係香港

你想匯款定係點先？
我記得要揀3rd party local bank 先
然後登入編碼器 之後先搞到

係，佢寫只可以做不同貨幣換，唔可以鎂轉第二個鎂户口

搭單問恆生點樣可以美元轉帳去其他本地銀行戶口
網上ebanking剩係比我轉比第三者恆生
係咪要用電匯硬食手續費

頭先去左分行，話有個button 係匯款》同業匯款

見唔到同業匯款 係咪匯款到過數就得

我覺得條pk 呃鳩我

打去cs問下先 我係怕佢有中介行收費

我有個恒生出糧戶口，用左n 年。
最近去左分行想開個外幣戶口，
佢地竟然話要我住址證明。

多得d大陸閪亂黎

而家開戶審查過嚴

同業=chats, 係匯款做就得

成功了 兩邊都冇收我錢

me too

之後過去ft